係行動文宣啊!!!

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【